係咁的，我手多多寫左個都幾雞的lihkg web client

介面大家笑下就算吧，唔好屌9我我，我一向都係簡約美唔太識design
入面得一個file, 可以放入手機都得，或者放係網站又得
但我未試依部份
ie,firefox,edge,未試
手腳急得濟，pish上去先算，講明先，只支持read only,無登入

自己網站就唔賣啦，依期清修緊，算命占卜都唔好搵我

留名